集思廣益，大家覺得邊間炸雞係全香港最好食？

好鐘意食炸雞，求各巴絲帶路

jollibee

好多賓賓

女僕Cafe...

但係我覺得佢都係一般般，好過KFC 少少嘅

利申：可以不惜工本

百里香
利申跟風吹水

大雞大

新鮮嘅脆弱

kfc

韓宮

麥當勞嘅脆香雞翼屌打晒KFC所有雞

豪大大

x2

間野炸啲雞臭到聽到有小朋友問個老母係唔係食緊屎

phd

轉咗做法 脆係脆但陣味難食到

三多 蜜蜂鬥 大力水手但機場版

越來越垃圾

btw 上次食 PhD 有炸雞，食落又唔差

屌打KFC啲雞好難咩
PHD賣pizza既啲炸雞都屌打KFC啦

當然易
但我本身想帶出嘅意思係，麥當勞主打係食漢堡包唔係雞，但一款脆香雞翼就已經好食過晒食雞專門店嘅KFC

周街都屌打KFC

汁下一間汁下又一間 bb雞我好鐘意食

popeyes

竹門對竹門，木門對木門，我用返同KFC同級同類嘅麥當勞比 貴啲嗰啲我就唔攞嚟一齊比喇

芝脆雞
係咪全線執咗